警察家屬分析: 手足be water,不要做鉛水!!如有警察死,政府最開心!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】
警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。
=============
呢個聽眾分析得好理智~所以好想同各位出黎既手足講....
1. 不要再升級暴力!
除了會失民心,令中間派果D都唔buy/動搖...更重要,係一有人死,尤其警察死,就會令政府有位入,可以翻牌...我地就輸曬!!!! 好似CCTVB狂loop有警察俾人打既片段,就夠曬殺傷力......我地幾多長輩圖都救唔翻!!
我地係要打持久戰!!!唔係一時興起,打死一件兩件就自己High/ 爽!!後遺症先最大鑊!!!
2. BE WATER,唔好做鉛水!!
要諗諗點樣先係真正既BE WATER!
每次都係俾人未遊行完就包圍/出招...我地俾人圍住打....咁樣真係唔係"WATER"....我地係咪要調整個WATER既策略...唔好俾佢地有位咁樣包抄??....真係唔想有年輕人再逼到跳橋,再有人俾人打到重傷甚至死......

推!

推